女人褲嘅拉鍊有咩用？

男人就話整條拉鍊方便去廁所 女人去廁所係咪都要除曬成條褲架啦 咁整條拉鍊係到究竟有乜用

除褲果陣用?

你又知個個係女人？
你又知佢冇J ？

無得比你拉咪無用囉

想問下只解一粒鈕點除褲

你無非都係想有人答你方便男人果樣啫

女人原本就唔係著褲係著裙
佢哋要扮男人有J先要著褲加條褲鏈

防狼用，一下拉高乜都斷

女權:男人有女人都要有

盤骨位大過腰 冇拉鍊連褲都穿唔上喎哥哥

唔係有橡筋嘅褲點撚除呀